約咗聽日運輸署搞留牌

有冇人知如果假設聽日打風打到10-11點
咁10-12點啲booking係順延落去定係取消？
好煩

取消，要重新預約

認真咩，最快要到下個星期
咁如果個booking係落波之前一個鐘都會取消？咁撚仆街屌

打錯
落波之後*

啲人都番唔切工啦你book過新嘅好過

等唔到一星期
本身已經等咗一個禮拜簡今日，然後今日條仆街唔肯幫我整

有絕症？

絕你老母咩
本身都等撚左咁耐啦
乜你好鐘意等？
講嘢要咁撚串

咁好好地珍惜你人生最後一個禮拜啦 唔好續牌喇

梳lee睇錯 原來係留牌

叫佢有咩喺連登好講低 下世小心d

打風就打風架啦 人地講取消你又唔信

收9皮啦
以為自己講嘢好撚幽默？

同個風講囉柒頭
打風有撚辦法呀？

兒燈仔咩事
樓主都係問野就話人有絕症係發生咩事？
有絕症就唔會搞留牌啦

咁大個人 車牌都考埋 問得出呢種問題

絕症即係冇得醫
智障都係冇得醫
某程度上佢冇錯喎

我都想講，問清楚都要俾人屌

咪答左你叫你重新book過囉，全世界得你一個要過户咩
你又話等唔到一星期，咁點知你係咪有病等唔到姐
我之前換車都係撞正運輸署無開
搞留套牌同過户都等左成個月啦
你揸少陣洗死咩

大佬，咁如果我個預約時間係佢落波之後嘅一兩個鐘，問吓都好正常姐，問吓問題就話人哋智障絕症冇得醫，我諗應該係你個腦有問題多啲

每次打風，朝早8點左右每個對客嘅政府部門都會放稿上網講點搞

咁首先你作為香港人連呢樣都唔知
跟住又唔識自己Google

講開又講而家好多人都係咁，明明可以自己search到嘅嘢係都要當Forum係許願池做伸手黨

都係驚你唔識搵，俾埋你

已預約於八號及九號烈風或暴風信號取消前或取消後兩小時內的時段續領正式駕駛執照／車輛牌照、車輛過戶、申領國際駕駛許可證或保留、轉移或改配車輛登記號碼的申請人，可於八月二十六日或之前於辦公時間內（星期一至五上午九時至下午五時）到訪牌照事務處遞交申請，無需重新預約。

記得拎埋預約證明去

唔該你，不過我啱啱起身都睇咗啦，我都係擔心搞唔到先琴日問，我第一次就真係唔識，如果要屌都細力啲

有啲嘢唔洗擔心咁多
尤其係你知道咗都改變唔到嘅嘢